全部黃絲嘅男人同我打開個屎忽窿 我要屌鳩你地

第一
知唔知點解十一有咁多女比狗拉咗？
因為你地成班男人係晒後面
班女上撚晒前線啊
你班男人真係無撚用

第二
後面嘅帶撚晒頭盔
前線得頂黑色帽
咁撚怕犧牲
香港點有民主啊大佬

第三
我唔係話你地上得前線就一定要打狗
但前線個個手足傾好咗要打
但次次得5-6個上
唔敢打就唔好應承人喇
知唔知會累死手足嫁大佬

第四
佢地開槍 你地仲慢慢向前行
我好欣賞
但班速狗衝埋黎
我地人多仲唔打過？
有手足比狗拉又唔救人
想點？
你試下佢地衝埋黎
我地都衝過去
睇下佢地驚唔驚
班狗好撚細膽嫁炸

佢地為份糧為啖氣打鳩我地
你估佢地唔撚驚受傷？
我地反推 佢地驚多過我地驚啊

我求下你地
應承我同一齊實踐
只要我地唔怕犧牲
佢地一定唔會夠我地打

香港人 佢地依家真係想我地死
唔好再咁多包袱
放低道德底線

上前線唔係要捱打
亦唔係周圍同人講上過前線好威威
而係要贏
再係咁落去
上一百年前線都唔洗旨意贏

推

屌你老母琴日喺黃大仙
一班男人喺度cosplay

不分化，不完美，要改善

偽勇武真係累死人
驚嘅就唔好大大聲話一齊上
要上又唔撚夠人

Full gear 男人仲後過班女

不割蓆

唔係割蓆
而係要屌醒佢地
等佢地反省改善

知道大佬

反而女女仲勇 果然越高lv越少布

唔止呀
Cosplay禁手機
狗影都未見到
望住手機就大叫有狗
成班偽勇武走格唔抖
走完我狗影都未見

屌晒班仆街廢j
玩手機就返屋企睇tvb live啦 diu
仲要企到勁撚遠
成班Full gear係度禁手機

嬲到癲

對唔住

呢個時候仲分化港女，無撚野呀
男女都好，衡量自己能力、裝、膽量，先決定企邊，企得後無人會怪你肯出黎已經好好
總之唔好勇武裝企勇武位，但和理非行動／心態

btw呢個title好有畫面安已不

推佢老母臭閪俾多啲人見到

偽勇武以為一個警察可以揮低十個人
走都走唔切